點睇呢到班3台SALES狗?

個個POST都梗有3,4隻3台SALES狗係到洗版

最撚ON9係明明人地問CSL/SMARTONE都照洗